哥有孤獨陪着

不用擔心我🚬

樓主食煙
一齊煲煙ok嗎？

我唔係煙剷